# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the lapel package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lapel\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-12 20:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-19 16:05+0000\n"
"Last-Translator: 이정희 <daemul72@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/aspinwall-ui/"
"lapel/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.2-dev\n"

#: data/org.dithernet.lapel.desktop.in:3
#: data/org.dithernet.lapel.appdata.xml.in:3 data/ui/window.ui:6
#: data/ui/window.ui:74
msgid "Assistant"
msgstr "어시스턴트"

#. TRANSLATORS: This is the description, as seen in the about dialog.
#: data/org.dithernet.lapel.appdata.xml.in:4
#: data/org.dithernet.lapel.appdata.xml.in:14 data/ui/about.ui:29
msgid "Voice assistant GUI based on Mycroft"
msgstr "Mycroft를 기반으로 한 음성 어시스턴트 GUI"

#: data/org.dithernet.lapel.gschema.xml:6 data/ui/preferences.ui:17
msgid "Websocket address"
msgstr "웹소켓 주소"

#: data/org.dithernet.lapel.gschema.xml:7
msgid "Websocket address used when connecting to Mycroft."
msgstr "Mycroft에 연결할 때 사용되는 웹소켓 주소입니다."

#: data/org.dithernet.lapel.gschema.xml:14
msgid "Websocket port"
msgstr "웹소켓 포트"

#: data/org.dithernet.lapel.gschema.xml:15
msgid "Websocket port used when connecting to Mycroft."
msgstr "Mycroft에 연결할 때 사용되는 웹소켓 포트입니다."

#. TRANSLATORS: You can also translate "contributors" as "programmers" or "developers".
#: data/ui/about.ui:31
msgid "Copyright © 2022 Aspinwall contributors"
msgstr "저작권 © 2022 Aspinwall 기여자"

#: data/ui/pair.ui:6
msgid "Pairing"
msgstr "페어링"

#: data/ui/pair.ui:44
msgid "Your Pairing Code:"
msgstr "사용자의 페어링 코드:"

#: data/ui/pair.ui:72
msgid ""
"Go to <a href=\"https://account.mycroft.ai/pair\">account.mycroft.ai/pair</"
"a> to pair your device. When asked, input the code displayed above."
msgstr ""
"<a href=\"https://account.mycroft.ai/pair\">account.mycroft.ai/pair</a>로 이"
"동하여 기기를 페어링하세요. 요청 메시지가 표시되면 위에 표시된 코드를 입력합"
"니다."

#: data/ui/pair.ui:85
msgid ""
"If you do not have a Mycroft account yet, <a href=\"https://account.mycroft."
"ai\">create one</a>."
msgstr ""
"아직 Mycroft 계정이 없다면, <a href=\"https://account.mycroft.ai\">계정을 만"
"드십시오</a>."

#: data/ui/preferences.ui:13
msgid "Connection"
msgstr "연결"

#: data/ui/preferences.ui:18
msgid ""
"Address and port to use when connecting to Mycroft's websocket. You will "
"need to restart Assistant before the changes take effect."
msgstr ""
"Mycroft의 웹소켓에 연결할 때 사용할 주소 및 포트입니다. 변경 사항을 적용하려"
"면 어시스턴트를 다시 시작해야 합니다."

#: data/ui/skills.ui:47
#, fuzzy
#| msgid "No examples found."
msgid "No Results Found"
msgstr "예시를 찾을 수 없습니다."

#: data/ui/skills.ui:48
msgid "Try a different search query"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Used for skill usage examples
#: data/ui/skillview.ui:56
msgid "Examples"
msgstr "예시"

#: data/ui/speechview.ui:45
msgid "Speak to the Microphone"
msgstr "마이크에 말하기"

#: data/ui/window.ui:37
msgid "Search skills"
msgstr "기능 검색하기"

#: data/ui/window.ui:58
msgid "Could Not Connect"
msgstr "연결할 수 없음"

#: data/ui/window.ui:59
msgid ""
"Failed to connect to Mycroft websocket. Make sure that Mycroft is running."
msgstr ""
"Mycroft 웹소켓에 연결하지 못했습니다. Mycroft가 실행 중인지 확인합니다."

#: data/ui/window.ui:86
msgid "Skills"
msgstr "기능"

#: data/ui/window.ui:105
msgid "_Preferences"
msgstr "환경설정(_P)"

#: data/ui/window.ui:109
msgid "_About Assistant"
msgstr "어시스턴트 정보(_A)"

#: data/ui/window.ui:113
msgid "_Quit"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: You can also translate this as "developers".
#: src/main.py:90
#, fuzzy
#| msgid "Copyright © 2022 Aspinwall contributors"
msgid "Aspinwall contributors"
msgstr "저작권 © 2022 Aspinwall 기여자"

#. TRANSLATORS: Shown in the skills menu when no a skill has no provided description.
#: src/types/skill.py:208
msgid "No description found."
msgstr "설명을 찾을 수 없습니다."

#. TRANSLATORS: Shown in the skills menu when no a skill has no provided examples.
#: src/types/skill.py:220
msgid "No examples found."
msgstr "예시를 찾을 수 없습니다."

#. TRANSLATORS: Shown in the skills menu when a skill's information could not be found.
#: src/types/skill.py:228
msgid "Skill data not found."
msgstr "기능 데이터를 찾을 수 없습니다."

#. TRANSLATORS: "Confirm" button, used for Confirm/Cancel dialogs
#: src/wrappers/dialog.py:74
msgid "Confirm"
msgstr "확인하기"

#. TRANSLATORS: "Cancel" button, used for Confirm/Cancel dialogs
#: src/wrappers/dialog.py:76
msgid "Cancel"
msgstr "취소하기"
